中環遮打花園要人!!!!

推

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

支持
大家集會舉一齊星旗同西班牙旗！ps: 純粹反警暴，唔支持唔反對加泰獨立，所以兩支旗都舉

其他人支持

推！

黎緊

Push

老貓都話嚟緊

全力支持加泰獨立

獨立問題獨立解決

西班牙政府不應反對加泰獨立
毆打加獨份子的警察應馬上受罰

警暴問題

不推不是加泰人，今日人人都係加泰人

新疆人道問題加獨解決
智利警暴殺11人 我地支持加泰獨立

我係加泰人啊hi

去到先

著左巴塞波衫

嚟緊